「多圖」花生湯圓vs 麻糬

湯圓最正係爆醬個下
麻糬唔識欣賞
正評花生湯圓
負評花生麻糬

why not both

推

負評係連登嘅特色

黑芝麻好味d

湯圓

湯丸有埋個薑糖水

你幅圖唔係糖不甩嚟？

差唔多姐
一個係花生放裏面
一個係花生放出面

有好多種名既

麻糬正，我鐘意冇餡

台灣麻糬同湯丸先有得比較
支那麻糬, 即係糖不甩, 丟落垃圾筒

黑芝麻

出面有花生喎

暫時打和